## ●オリジナルアプリの制作(Tasklist)  
タスク管理にTrelloを使用していましたが、高機能な分、自分には使いにくい部分があったので、  
自分でつくろうと考え作成したのがこちらのタスクリストです。せっかくなので  
ポートフォリオにもしたいと考えていたところ、採用担当経験者の方から「大きすぎるアプリは  
見ることができないから小さいアプリを作ろう」とのアドバイスをいただいたので、  
できるだけ小さい規模で、しかしコーディングだけはプロレベルで行うということを意識して  
作成しました。そのため、現役エンジニアの方に働きかけ、コードレビューもお願いしました。
